元朗黑社會令香港人更團結

身邊唔多關心政治既朋友
經呢次之後大家都好嬲
話再有集會會一定出黎叫政府負責
我要元朗既兄弟唔再為政見而擔驚受怕